neway啲人真係串過馬撚

尤其觀塘個間
都唔明點解啲人咁撚鍾意去
貼錢買難受

有無做過neway既入黎講下

有咩幫到你 利申 港島區 返左年半

觀塘個啲係咪例牌串開